碌撚有班打手含佢我好理解，但連五毛關呢d五毛都有打手我真係O撚哂咀囉。

其中有個乜鳩野“好打得”佢同五毛關含撚含到嗦嗦聲，唔信？去站務台睇佢點同五毛關含撚啦，睇到我心都跳埋。

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

五毛關又畀我踢爆，嬲嬲豬又要入黎洗版呀？

含住五毛關副狗樣真係啦^_^

重要稱呼五毛關做開生，我屌你老母，做奴才都唔好成副狗樣啦。

好打得含五毛關撚，五毛關含碌撚撚，咁碌撚含邊個？

只需信關愛座，就如大多數人信毛主席

個乜鳩好打得唔止信噃，直頭深哂喉含五毛關撚噃，做狗都唔會咁啦。

關蛇同廢老開戰爭關愛座，後尾要搵差人叔叔出頭，咁件事依家發展成點呀？

佢哋好熟悉啲網絡輿論戰術
知道要先入為主控制輿論
同埋好清楚要佔據邊啲重要版面位置

咪on9啦，五毛關講d野都信，五毛關個真身洪乜鳩夠話生野啦，你又唔撚見佢死，五毛關係博同情畀佢班五毛睇咋。

佢有好多個ACCOUNTS架，我懷疑佢自己含自己

五毛有上堂架，佢地互推貼，出d乜野貼，點答野都有人教架。

五毛關負責推貼貼大字報屈毛，其他五毛分哂工架。

我跟你的想法一樣，正常人唔會咁樣含一條五毛撚的，同埋我呢兩日狂屌五毛關，呢條叫好打得的含撚獸又突然出貼咬我，明眼人。

少年，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那么多人回复你的帖子？其实都是我一个人回的，不然我换个id发同样的话给你看。

點解是殘體字？

有咩問題？

我本身都鍾意繁體多過簡體

一陣五毛關又cap圖話我同五毛傾計架，好驚

最撚好笑個乜鳩好打得，佢係站務台開左個貼話有人生攻擊佢個五毛關噃，但呢位乜鳩好打得又開貼人生攻擊我噃，咁即係做乜鳩？生

咩係人生攻擊？定人身攻擊？

why not both?

20好打得

• 1h

拿，奶波魔就屌支那既
你敢唔敢

隔離飯香？點解六四班死幾件支那學生咁多人年年悼念，但近在眼前班香港學生入獄嘅入獄，DQ嘅DQ，班正義港喱無動於哀？

五毛關都有下線五毛含撚，連登仔真係無撚得救。

得道多助

五毛關及其下線 多行不義必自斃，做五毛靠人多蝦蝦霸霸一定無好下場。

其實我又唔明，主張香港獨立，觸犯中共底線都係五毛行為？

你講五毛關? 佢自稱毒派，如果係但邊有人會自稱一個派但就週圍摟屌幫毒派週圍結怨?
只有一班人會咁做，就係碌撚同佢班打手，點解要咁做，你自己有腦諗架。

重有呀，碌撚夠屌共產黨夠成日觸犯中共底線啦，佢有無事?佢重可以光明正大收奶共錢，五毛關班人重撐佢架。

五毛關成team五毛又係度摟屌結怨啦，佢班下線同五毛關互推圍爐打飛機。

五毛關真係好撚多打手，。

五毛關又推我d貼呀？碌撚加左你人工㗎呀？碌撚打手。

棒打落水關狗

咪玩啦，五毛關咁多下線五毛含佢，點棒打呀？

多人支持港獨咪多人支持關sir
有幾難明？

支持五毛關同支持港毒係兩件事黎，唔好混淆。

有咩分別?

咁你係咪話五毛關係代表哂所有支持毒派d人先？

支持港獨又唔支持關sir只有一個原因：私人恩怨

講私怨呢樣野，出自你班人口，我真係笑撚左出黎？面紅嗎？你有無問五毛關做乜咁鍾意摟屌同私怨？你話五毛關代表毒派？咁五毛關週圍摟屌週圍結怨都係毒派立場？

支持港獨又唔支持熱狗只有一個原因：私人恩怨

支持港毒又支持碌撚啦？

咁複雜我就唔識答你

我無聽過關sir支持黃毓民？

有幾複雜？
咁五毛關代表毒派你又識答？

佢d衰野有邊樣你會睇見？佢週圍摟屌你又睇唔見，佢週圍私怨屈毛你又睇唔見，日日貼大字報洗版摟屌你又睇唔見。

剩係呢兩個字你就露底啦,五毛狗廢呀未來撚

扮泛民暗中離間不成
轉策略直頭光明正大挑撥熱狗毓粉私怨

呢批五毛睇黎已經技窮
連出post 搵錢都有困難

你條五毛關下線忍唔住衝入黎護主就知你自認係五毛關下線啦，畀我屌你大佬五毛關心痛呀？搵多兩隻五毛關下線入黎柒啦。

五毛關日日屈毛摟屌就唔係分化？你班五毛狗下線持人多就可以護主做五毛關隻含撚狗，含撚啦五毛關下線狗。

話鳩人五毛之前睇撚吓自己啲用語先啦五毛狗
係咪出賣香港嘅做法你都要死撐呀戇鳩?

五毛關下線湧哂入黎護主，證明我個標題無錯啦，真係有班五毛關下線含五毛關撚架。

人身攻擊好威威

你主人五毛關屈毛就得？你班五毛關下線含慣撚做慣五毛真係好撚柒囉，死番去同你隻五毛關含撚啦五毛關下線。

你班五毛關下線屈毛就唔係人身攻擊？

又用屈毛兩個字自認五毛,笑撚死

又同你主人五毛關含撚盲撐主人，笑鳩死。

話人五毛同時屌人屈毛
神經錯亂到

話人五毛唔係人身攻擊，
係指控某人操控言論的行為

你而家發哂顛屌人係狗，叫人含撚呢啲呢就係人身攻擊喇

你激我唔到架喇，慳啲啦

你咪答下囉，你大老五毛關週圍屈毛就得？你主人週圍摟屌結怨就得？我反擊屌佢就係五毛，你大老五毛關摟屌就唔係人身攻擊？

做五毛關隻狗都有d水準啦，一衝入黎就話我係五毛，係唔撚係人身攻擊呀五毛關下線。

關下線係人名定職位名？
我兩樣都唔係喎

仲有，我冇指名道姓話邊個五毛架
係你自認架

又話自己未來撚，之後發生咩事又唔會

好驚，五毛關成team 五毛入哂黎，睇黎我講中哂，又中，真係好多五毛狗同五毛關含撚。

喂，你tean人黎左半team, 做乜咁驚今次？真係畀我講中啦？

出面同樣十卜有個貼恥笑五毛關，但五毛關team五毛竟然扮睇唔到，但我呢個恥笑五毛關貼就成班五毛關下線衝哂入黎，睇黎真係激嬲左你地幕後金主碌撚，睇黎碌撚落左order要你地班五毛關下線要處理我，咁我咪好危險？好驚

五毛狗最撚鍾意用「屈毛」呢個柒term
正常人係講「屈鳩人做五毛」
你叫自己未來撚咁你有冇能力預測我一年後收入呀?

成日叫人港毒
除左文匯無叫過人咁叫

講屈毛，你大五毛關係連登一定係一哥啦，至於你係乜水？五毛關下線？我邊會理咁多呀？

我見好多連登仔都吃叫啦，講緊你地金主碌撚又扮睇唔到，不過你地係五毛關下線都唔會知乜架啦。

五毛關及其下線五毛狗又扮睇唔到呀？

我聽過GP個名
佢同關sir無聯繫
只不過都係好憎中共

當年高登洪非凡就係靠捉毛同埋洗版黎破壞時事台秩序 令高登淪陷
而事實上佢捉果堆所謂五毛 好多都係反支/支持獨立 但反對熱普城大台嘅無辜會員
更甚至只係笑鳩佢啲柒野都俾佢「屈鳩做五毛」
呢度嘅關愛座hunter就正正行緊洪非凡舊路 膠化獨立思想 搗亂搞破壞
任何支持關愛座洗皮式捉毛擾民行為 唔係on9就肯定係同team打手

仲有好撚憎支那文化入侵同埋極端女權主義

根本就係同一班人，我都講過好多次，高登班碌撚打手過哂黎搵食，我自從踢爆五毛關係碌撚打手，佢就無停過洗我版同屈我毛。

下，關愛座反熱狗普羅撐本民前青政喎，點撚樣同洪非凡一樣

你兩個係咪理解錯我意思？我唔係話關愛座撐熱狗喎

我係講緊你班友明明同垃圾熱狗一撚樣，乜實事都冇做過，淨係識得吹水呃like，未來式抗爭，同熱狗唯一分別就係水人入會同課金嘅功力仲差幾皮。
咁嘅料仲夠膽死挾港獨之名以令天下，唔撐我就一定係你玩私怨

係咪想我開個貼講你個真身五毛關同洪非d相同野呀？

因為佢地人多，平時慣左蝦蝦霸霸，佢地心目中覺得自己好勁同好形，睇見真係得淡笑。

唔見哂五毛關班下線?

好明顯五毛關班人係要將洗獨柒化，其實攪得幾成功囉。

五毛關呢？

你地搬過去政事台啦好無

叫連仔啦

今日唔見哂五毛關班打手？
見到主人咁柒，班下線收哂皮？